特朗普：收到習大大一封美麗的信

中國國務院副總理劉鶴周四（9日）訪美，參與新一輪中美貿易談判；另一方面，美國總統特朗普威脅對2000億美元中國商品加徵關稅的措施將在周五（10日）開始生效，外界關注雙方會否趕及在加稅生效前達成共識。特朗普周四（9日）表示，收到中國國家主席習近平一封「美麗」的信件（beautiful letter），相信仍然有可能與中國達成貿易協議。

特朗普：本周仍然可能達成協議
特朗普在白宮向記者表示，在新一輪中美貿易談前夕收到習近平的來信，並指自己稍後可能會與習近平通電話。他又透露習近平在信中表示，關鍵談判將在華盛頓啟動，敦促兩國共同努力解決貿易緊張局勢。
特朗普又表示，相信雙方本周仍然可能達成協議。
特朗普：關稅仍是「極佳」替代方案
特朗普又指出，關稅仍是替代貿易協議的極佳方案，認為實施新關稅措施對美國有利，能增加數以千億美元計的收入。
國務院副總理劉鶴率領的中方代表團周四（9日）抵達華盛頓，並會在當晚上與美國貿易代表萊特希澤（Robert Lighthizer）等美方代表共晉晚餐，以及正式展開新一輪貿易談判。
特朗普在周日（5日）突然宣布將在周五（11日）向2000億中國進口貨品加徵關稅，從10%加至25%，以回應中國企圖拖延時間及重新談判。他指，中國在華盛頓舉行的談判中破壞經貿協議，並重申若中美無法達成協議，中國將會面臨加徵關稅。

又想點呀

升返五百點

爆升，正

達成協議+關稅繼續加

含撚相 ?

投降信

正呀喂, 全面引入美國貨
happy ending

個市比你攪橫晒

...

星期五中午徵關稅，星期五晚達成協議取消關稅

Donald Trump says trade deal with China may still happen after Xi Jinping sent him a ‘beautiful letter’

撚全世界既狗

btw trump又玩電話
上次玩一次就千升

木馬都好美麗架

屌 又做咩 又一大棍

同金仔一樣又系玩寄信

又撚鳩傻散

侵侵轉左買牛？

狂出口術

過左12點就知

唔爭在等多三個鐘

侵侵總統敬啟者 ... 小人習近平 , 今年~碌柒..一事無成

幸好心術還算良正 懇請總統收我為狗 讓我有一技在身

他日行走江湖 鋤強扶弱 為社會服務 為國家捐軀
為自由 愛自由 自由萬歲...!!

尋日怨冇位熊
今日彈啦又唔熊

根本係侵達成協議前 撚一撚個股市賺一筆

成班連登仔又被撚

美麗西

又玩電話

侵侵隨時係老點

跌咗兩千，3幻有沽期依家走都發達wor

支那狗亮劍？

但連登仔買牛

亮劍

應該係習大大既菊花圖

that's why Xi's letter is beautiful:

尋日唔走今日無一半

侵侵訓左覺啦

睇左侵侵咁耐 下下出口術twitter放風
去到佢咁大粒 同有日巴菲特係twitter講我突然對Apple感到悲觀一樣

同操縱個市無物分別 玩左成年 真係執唔少
d資金等佢落台 先慢慢轉返自己度
都夠佢成家富多三代

12點自己睇路啦講咁多野都無用係暫停定開左波先
4個鐘後見真章

而家入市都玩大細有咩分別
trump trump做莊玩哂

割地賠款

升150點當俾郵票費

唔會達成協議嫁啦, TRUMP 講左好多次無協議比有協議好, 同埋佢話收關稅更好,
唔好太陰謀論覺得最後一定只係扭寧想取得最多著數, 佢玩緊大陸啫比D希望佢

Beautiful letter

天天寫，封封寫滿六百句的我愛你
呃了10年從未覺得太乏味
相信最後收得到答覆

又話強硬態度應對

習總: T先生，可否阻你10秒鐘看看信

升緊500 點😵

之前咪有個奶政府fb page支持中國唔去談判

可能擺埋Fiona 個樣，所以beautiful

你再望望個市